美國同加拿大工作+移居 點揀？

加拿大

加
美國當你狗咁撚

加拿大
美國生活其實都好難下